究竟同另一半好少見感情係咪真係會淡

已經成個半月冇見過啦
我係咪做錯左啲咩

我都係 而加已經冇見兩個月 （想分手

另一半去咗exchange ，感情重要比一開始好
有心維繋唔易淡

咁佢覺唔覺冇見咁耐有問題
我都唔知同唔同我條女講下呢個問題好

如果唔係long d的話 咁耐冇見係有d問題
我唔知佢有冇覺得有問題
其實我想分手係因為我地聚少離多
同埋我覺得佢好唔嗲唔吊 成日得個講字
搞到我好心灰意冷
我諗過多一排我就會講分手...